［注意］黃色警報

最近多咗free money post
開始聞到啲濃味

多新手股神未

多，但個市無事，即係無事

屌，出左事咪再印錢，跟住咪又係升返晒無事